賤畜何君堯追擊綜合討論區

何妖，無德無能，品格低劣，傷天害理，出賣港人，此以非政見問題 ，今望廣大網民同心協力，撥亂反正，追擊奸臣逆賊

睇返2016新界西
何妖 35657
李卓人 30149
馮檢基 17872
黃浩鉻 28529

何妖攞尾席當選，唔係話界票呢啲謬論，但只要投票有戰略，要踢佢走唔係冇可能

何妖老婆，好似係廟街見過

兩個痴線佬一齊

馮檢基呢件垃圾

回應返你lock左既內容
比各位溫故知新下先

91951786 CALL我丫

我哋有國民黨大將軍黃毓民

問下洪非凡

推

黃浩銘如果出返黎仲可唔可以選

【明報專訊】多名示威者前晚一度佔據立法會，泛民、建制派噚日就此事分別見記者，不過，本身係律師嘅何君堯（左一）一見到民主派議員就好激動，大聲鬧佢哋「厚顏無恥」，又形容佢哋係「契弟」，其間仲一度與同樣係律師嘅謝偉俊（Paul，右二）口角，叫Paul不如離開香港，又鬧記者「你唔好採訪喇」。

我估保皇黨都好唔鍾意佢

推下先

佢落選一定要搞慶祝晚會

做乜落廟街？

曼狗式巴士巡遊

去食糖水，之後見到佢話300蚊過夜，即刻跑走容乜易有病

150都比多啦

知唔知咩係白紙扇？

何君堯接班人

當年佢贏到主要靠馮檢基條仆街分薄左D票

大家以後要改口

李卓人 30149
馮檢基 17872
黃浩鉻 28529

呢三個自己友係到介票都on9

特登比條垃圾入

咪就係呢單野之後, 正式宣布馮檢基係鬼囉

係馮檢基無啦啦空降界票

就算唔係界的，反映泛民根本冇策略一盤散沙，不過今次係有進步，叫李卓人嗰啲老嘢收山啦

5年內唔得, 好似係!

林鄭會唔會仆街到喺點票果陣時做馬？

仲要呢三條友本身都好難投得落手

事件亦証明泛民配票極極極極低能
朱凱廸 84,121
分一半俾阿水都踢得走何妖

摺咗啦個電話
唔係咩

幾有父子相

呢條撚樣 黑人憎到

最投得落手都係李卓人

真係要有雷動計劃配番好D票
如果唔係二百萬人投票都冇用
老野就好收山啦

真係好撚鬼
無啦啦空降
共產黨逼人轉做二五仔真係有一手

Push

狗屎垃圾都做到議員

本地話

立會後話
黎緊11月要先斷佢區會後路

佢老婆態度好好的 積極主動 笑面迎人

我指幫佢老公做家務方面何妖MON POST 係咪好嬲？

推到佢仆街

保皇黨最憎既人渣！！

君妖私生蓄

有養馬，名叫天祿
曾經拉過頭馬

好想推到呢條友仆街

2650 撐警會到話出一分力出一分糧

癡撚線，飯民夾埋有七萬幾票，派一個出嚟玩邊有可能輸

揾錢掟到你跪低

到成個弱智咁

一票不投何君妖！

推啊

新界西班垃圾走去投垃圾咁有乜辦法？

我無野講

奶共黨係走溫文路線，玩程序暴力，但何妖係勇武奶共派

我都係新西，幫全家做晒選民，有六，七票，全部用嚟追擊何妖

lm

自己地區都唔爭氣，嘈有撚柒用咩！

支持
咁撚多保皇狗最撚黑人憎就係佢

男何妖、女鼠分

首次要佢連區議員都冇得做

仲好講泛民派幾件垃圾黎選
唔係點會谷到HEIDI 爆哂票
仲有邊個投得落手

根本班老嘢全部要逼佢退休，趁今次AY同鄺俊宇表現咁好
利申：本土

今次有機會鄭松泰跌要同何君堯爭尾席，到時要含淚投熱狗

再加埋姓屈果個所謂作家

不過依家仲言之過早，到時先睇民調慢慢傾

為左盡踢D保皇狗冇辦法啦

佢真係好撚on9
點解咁都做到議員

毓民:到時比黑社會打 我一定入你何君堯數

新西果堆侯選人同其他區比真係趕客到

教主都好黑下

之前有幾個post推開不過都臭晒，集中推呢個

沉

推！

阿paul,你唔洗lecture我

鄭松泰近排好勇武但又唔收光環幾好呀

執葉律師

推呀！！！
做低呢條契弟
EQ咁低既人仲做到立法會議員🖕🏻

示威者闖入立法會大樓後，有傳媒拍攝到熱血公民立法會議員鄭松泰身處大樓內，並報道他有份為示威者帶路。鄭松泰在facebook發帖澄清，指他當時只是在直播、照顧記者和提醒所有人小心，指傳媒「可以剪埋一齊加句VO話我帶路，就算我在《熱血時報》有晒直播都可以做我」。從報道所見，鄭松泰當時身處立法會大樓內的走廊，鄭松泰向示威者再三確認二樓是否有警察後，向其他示威者說︰「我上去！二樓有狗！你哋自己要小心。」並沒有畫面顯示他為示威者帶路。

執業大律師陸偉雄指，若鄭松泰僅介紹立法會地方，而非呼籲示威者破壞設施，相信未能證明他干犯刑事罪行，但陸偉雄指法官會通盤考慮事件始末，而非個別場景及畫面，如果律政司起訴他，估計會以普通法下的煽惑他人作出公眾妨擾罪控告，最高可判監禁七年。

另一執業大律師石書銘則對立法會內是否公眾地方有保留，不過他都認為鄭松泰的行為是否有犯法存「灰色地帶」，未能完全排除刑事罪行，需靠法官判斷其意圖。

今次做得唔錯

姓屈條友將d野反轉睇就係事實

呢個係馬車自稱
片中何妖無同佢講過野

同馬車張圖

政Whats噏：何君堯6個委員會出席率低於50%

仲有唔係係呢度派

明明係條on9自己放上網，開public俾人睇

無所謂 照講
源頭係馬車

push

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

當年鬼有人估到佢會有咁多票咩

當年分化互吊比敵人執雞

終於有 post la支持屌鳩何君堯

雖則上屆係馮檢基柒搞到何老妖拎到最後果席 佢係負碌
但今次呢單野佢搞撐警係吸納到唔少忠實藍絲 其實唔係冇機
呢班人嘅心態絕對唔易動搖 真係要搞搞佢..

前提係泛民真係要好好協商
唔好益咗啲賤人

落口供個個都咁寫
我冇野講

劉名屌7呢條賤撚種

1979-1984 就讀高中，於英國州瑪高等教育學院（現安格里亞魯斯金大學）取得榮譽法律學士學位（具爭議性）[1][2]

二世祖讀唔成書走去野雞呃個law degree
EQ仲要低到好似毅進仔咁

區議會都要追擊呢條仆街
我驚佢走去選超區
2015年選舉結果︰
政黨 候選人 票數 %
新界關注大聯盟 1. 何君堯 2,013 46.19
無黨派 2. 阮偉忠 99 2.27
熱血公民 3. 鄭松泰 391 8.97
無黨派 4. 張永偉 25 0.57
新界社團聯會 5. 沈錦添 94 2.16
民主黨 6. 何俊仁 1,736 39.83

一齊去fb page檢舉條廢佬散佈恐怖言論等fb 刪佢個page

唔明點解咁撚多人投佢

要搵佢痛腳

又沉咗，下個開喺寵物台先

狗樣

𠝹票廢老死唔斷氣

再推